В этом коде описана логика игрового процесса припаивания компонентов на плату.

В игре есть плата с несколькими компонентами и кнопка включения паяльника. Игрок включает режим пайки и кликает на паечные компоненты. Компонент нагревается, если его удерживать и остывает, если отпустить. Температура отображается на трехцветной шкале. Если держать температуру положенное время (назначается в префабе паечного объекта) в зеленой зоне, компонент припаивается. Если передержать температуру в красной зоне больше определенного времени, паяемый объект разрушается.